英文三大分水嶺

唔講最基本個d咩vocab SVO，香港人英文最難克服嗰三關：
第一個係grammar
第二個係preposition/phrasal verb
第三個係word collocation

係口音啊屌
Scouse難明過印度佬

主要講formal讀寫
如果計埋講同聽 澳洲d slang已經玩死人 呢個比較係regional difference多過英文 不過依家移民潮確實要考慮埋地方